以後入場睇港隊比賽請不要噓義勇軍進行曲

試下學呢間學校嘅學生

中學早會播國歌 學生唱do you hear the people sing 抗議

以後入場睇港隊比賽請不要噓義勇軍進行曲，
奏樂時站立，肅然起敬
全場大合唱 問誰未發聲
入場前如果派到歌紙就派
派唔到就算

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唱美國國歌

我係保棠人呀屌

你戇鳩 傳統嚟

噓匪歌係港隊比賽傳統

唱do you hear the people sing文宣效果勁好多
一係問吓球員聽邊樣士氣激昂啲

你有無入過球場架
班仆街會將音響開到最大聲蓋過哂你啲聲架

雖然呢個提議好好
未必全部人識唱
尤其未必個個識英文

所以要人多

nowtv遠鏡都夠清晰

唔洗唱 大叫光復香港 時代革命
琴日唔知邊間中學都係唱校歌果陣叫口號

願榮光歸香港啦

畫面上影唔到你唱乜架，叫口號啦

球場太大 叫口號會清楚過唱歌

低能你有冇入過場架

喺球場唱歌一定要個鼓手帶先得

有冇入過場睇波

噓匪歌都唔係全部人齊心噓
重要叫人唱歌